屋企人好似俾人洗左腦....

因為最近疫情搞到屋企人收入少左好多 跟住佢就想搵外快
然後佢唔知fd搭fd咁識左個人話介紹份工俾佢
跟住就帶左佢去同間公司嘅人一齊食個飯叫佢入間公司
間野就係咩都賣 賣保健野 家居用品 酒等等
間公司主要係人搭人咁sell人買野跑數
但係入間公司就要俾5000蚊 連埋咩上堂培訓果啲
跟住我屋企人就晚晚去上佢果啲教人做生意嘅培訓班
一開始已經同左佢講有好多呢啲呃人嘅公司
佢話自己覺得有咩唔對路就會走
但係上完佢就好似覺得自己一定會攢大錢咁
依家公司啲人同佢講叫佢俾錢加盟要幾十萬
我地已經同左佢講呢啲多數係呃人 但係佢死都唔信 佢話佢老板係真係好有錢
覺得自己一定唔會俾人呃 一定會攢大錢
有冇人都遇過啲咁嘅事？想知係咪真係有可能會咁樣攢大錢
希望大家覆下我 唔係我屋企人就真係會俾幾十萬出黎

推

傳銷

係 好擔心 佢覺得自己實賺 點算

其實個間傳銷公司Francine 一個水$5000都幾爽皮

佢唔聽都冇解，當交學費

我都有睇到呢個所以先咁驚 跟住我問佢間公司叫咩名佢死都唔講..

一去無回頭 啲仆街啲錢就係一個個咁呃番嚟

三十幾萬交學費屋企本身已經窮

用你既方法 昆你屋企人幾十個先

咁佢就冇幾十個俾人昆

你話5千就算啦,再放錢入去死比你地睇

層壓式推銷

係香港啲撚樣呃撚左廿年都黎 都仲有人信

當年黃子華套一蚊雞保鑣已經講緊依樣野

叫你屋企人自己用個屎忽去GOOGLE下咩叫層壓式推銷啦

碌柒咁拎自己副身家去返工供養騙徒 唔狠狠屌撚佢唔會醒

Francine
前身亮碧思

我依家只要一講間公司佢就唔想理我 我可以點...

上網大把文章
分享俾佢睇lo
每個人收$5000,佢當然上司有錢

我俾左佢睇 佢話呢間唔同 我真係激撚死 佢依家問老豆拎錢....

賺呀
攢...

等死
識frd損手七十幾萬先醒

睇親呢啲post個結局通常都係俾人呃一次先醒
希望巴打你勸得掂你屋企人啦

幾十萬買個教訓囉

得罪講句

智力有問題 ？ 蠢撚無得救

唯有叫你全家同所有朋友一蚊都咪撚比佢

Sor啱啱一時醒唔起點打...

屋企驚如果唔俾佢 佢會出去借錢 到時仲大鑊

有冇咩方法點醒佢

咁多 姐係蝕左十幾萬仲要掉錢入去

原來呢個年代仲有呢啲嘢

凍結晒屋企所有資金先啦

屌那星果間亮碧思係我十幾年前已經昆緊人
原來依家仲未有人收佢皮

唔識但唔明點解個陌生人講兩句就信到咁
你可以search下康寶x同陽光工程望下既

香港政府? 算撚數吧啦

問番佢轉頭係唔係Francine囉
佢無講而你都估中既話 就可以話上網大把人講係傳銷呃錢

我原本都以為唔會發生係我身邊 因為一聽就知呃錢 點知又真係仲會有人信

好似唔算犯法所以都報唔到警

香港傳銷係合法 大陸要坐監

我失業果陣試過比fd帶上去sale過
一聽就知假喇
邊有工叫你未番就要課金架
我果陣猛咁話走 先無事
介紹我上去朋友 最後借埋財仔買貨
另外一個fd話比左錢
其實一個月最多搵一兩千蚊

你問佢，你賺嘅係咪咩人嘅錢，啲錢俾邊個
佢會話下線
跟住下線賺嘅係咪咩人嘅錢，啲錢俾邊個
跟住下線賺嘅係咪咩人嘅錢，啲錢俾邊個

有人賺錢就等於有人一定輸錢，你清楚未

咁耐無見 出黎飲杯野先
想唔想轉換下工作環境呀
趁後生搵多個錢啦
跟我搵食啦

要揀啲佢離唔開嘅時間問，例如晚飯，沖涼個陣

係咪Amway? 好伏，邪教嚟

佢老板係真係好有錢
個原因咪就係有好多你屋企人咁嘅蠢閪俾佢呃

出去借先唔大獲
official斷左所有關係先
有佢破產
屋企人唔駛上身
最多俾收數佬煩下

呃唔唔人我唔知，但俾錢先就肯定係傳銷公司

簽定衰仔紙

係旺角？

屌
係咪Xosway

傻啦
俾完佢佢唔夠一樣會出去借埋
一毫子都咪撚俾呀

斷關係
佢有佢死
唔係到時搵你屋企人還先大獲
破產佢自己柒 屋企人無損失
中得傳銷好話唔好聽本身都係廢人黎 破左產對佢都無乜損失

一般係你投入左錢會有回報
然後佢會鼓勵你放更多錢出黎
慢慢將你掩乾

我個朋友中咗同返我講 佢話上面傳銷啲人叫佢唔好同人哋講叫咩名 原因話啲出面賺唔到錢嘅人會話佢哋公司呃錢 但實際上佢公司係幫緊佢喎 我諗你個屋企人連你哋都唔信反而信間公司 第時會好大鑊

2020年仲有人中傳銷真係要捉去驗腦

依家好多傳銷公司都出動左 睇準疫症好多人失業呢個契機 會用一定賺到錢嘅方式氹你屋企人 想佢停手就認認真真閂埋房門同佢傾一兩個鐘啦

我上網睇話可以搵消貴委員會幫手

有冇詳情？

咪就係 最驚佢走去問財仔借咋 佢依家充滿自信

無得救，早日同佢劃清界線算
想勸醒佢難過說服藍轉黃

你同會有冇計傾嫁？
唔好一味否決佢, 聽下佢有咩大計搵返果十幾萬返黎, 佢身邊係咪有幾十個frd比佢呃錢做佢下線, 佢係咪呃得落

佢會話咁點解我唔可以做賺錢果個...

同佢

咁點解你唔可以做輸錢果個...

有

輸身家

我個fd果時咪又係充滿自信
話我地唔信佢搵到錢
點知周圍問人借錢
依家咩都無晒

早日劃清界線喇

neutral selection

你唔輸你下面嘅人輸，明未

我朋友依排都中左，入晒腦

要將傳銷，拉去等於賭錢，點都唔好離開

屋企人好錫佢 一定唔會睇住佢死 到時我份糧都要俾埋佢還

係呀....

傳銷岩出果陣都幾千人俾人呃幾十幾百萬。

btw，大既傳銷公司一定好出名，細既傳銷公司個老細就唔會咁有錢啦

波特王既反傳銷片，建議樓主播俾屋企人睇，對女性家屬有加成作用

兩個人上41

到時屋企人肯定要全家幫佢還 我都走唔甩

賺埋人地啲黑心錢

叫老豆唔好比錢 解釋佢聽話係呃人

屌 唔撚係掛 咁撚on9嘅理由

你賺完錢，有人俾你搞到家破人亡

More plzzz我唔肯定係邊間 講多啲

咁撚蠢自己呃咗先唔好益鳩人

More more 想知多啲

消委會可以做啲咩？

咁撚大鍋 我覺得藍已經冇得救

冇得救㗎 你最好宜家寫定紙簽埋名 到時唔係嘅一定賴你唔阻止佢

我屌咁多年都仲未select晒

知唔知佢間野叫咩？

肯定呃人

More間野叫咩？

咁無嘢好講啦
你鍾意成家攬埋一齊死唔通唔俾你死咩

我諗你準備條後路 收定埋啲錢

睇個款 你屋企人都幾藍

same here
洗晒腦求唔返

2020年喇大佬

老豆同佢傾左幾個鐘了 佢仲未醒

老豆唔比 佢收得皮 所以唔驚

屋企人係黃 其實全家都清醒除左佢 本身諗住5000佢俾完就會知俾人呃 點知越踩越深

比你地察覺到 應該已經去到借晒財仔既階段

你都試過？more plz

真係唔好俾佢再去，啲人好撚癲 瘋狂不同人走你洗你腦，話以前做咩做咩，依家搵幾多呀乜乜乜，一開頭就5000喇，之後愈問愈多

首先唔可以俾佢借任何人錢/用任何方法借錢
然後佢冇曬錢就知自己on9

ponzi呢條友真係

冇問到，佢想sell我我都同佢講依啲係呃人佢都唔信，又係俾幾千入會，之後俾錢買貨

身邊曾經有2個fds都係俾呢間野氹咗入局，一個好彩d，最後拎返$5000。 另一個就已經去到俾完$5000，再帶佢去借好幾間大耳loan唔知借咗幾多萬。。。

你開咗個頭
就好易氹你再放多啲落去
人類永遠都係會計 sunk cost

直至絕望嗰下就醒

人就係易呃
愈覺得自己叻就愈易呃

自己屋企人自己救
有問題就肯定，無一份工係要人比錢做
你比得錢就要有股份，無就肯定係呃人，就係咁

係你老母定邊個？

香港有冇 30年 ？

大陸同澳門
好似即刻拉人封艇

咪撚傻即刻同佢斷絕晒所有關係割左蓆先

佢有信心坤到其他人入局咪去囉

其實同得你地拎錢 出面已經唔知借左幾十萬
借唔到先再問你地拎

冇架喎 豬咁蠢嘅嘢 好難搞

如果發達係咁易
撚有窮人

每次都係咁架啦

本身窮 但又唔肯接收資訊 -> 勸唔聽 -> 用哂自己D錢 -> 問屋企人借錢 -> 屋企人 心軟 唔係好錫佢 就係怕佢借大耳窿比人斬 -> 衰心軟 * LOOP -> 怕一停泵水 佢就一定會借大耳窿 比人斬 ->跌入 只有 繼續借比佢 同睇住佢死既死局

唔係咁 傳銷點賺窮撚錢?
就係要 利用d意志力薄弱既人 用哂屋企人既積蓄 再要佢家成個家庭去借錢 為左唔比個仔比人斬 因為好錫佢

衰D講句
宜家資訊發達 仲要樓主你搵埋資訊比佢都唔睇
如果 仲要全家衰心軟 呢舊人型負資產 你地全家揹硬

咁你個friend而家點？仲有冇做，財仔果度點還？

你屋企人係咁撚醒, 咁易會搵到大錢,
就唔會收入少左好多,而家想搵外快啦

佢依家就係覺得自己好清醒 睇得好透 講真要呃你點會俾你知

兄弟

喂！屋企人！
呢d工我都返過呀
係呀！真係有人會因為做呢d嘢而發達
但係呢d人已經冇晒以前d friend
而且你有冇背棄所有朋友同親人嘅覺悟先？
仲有，
出下街，睇吓個市
喺呢個咁嘅時勢
邊個會俾咁多錢做你下線呀？

佢依家買左間野啲保健產品 自己食

咁鳩似以前間傳銷亮碧思

俾錢返工擺明傳銷

救命啊 我身邊都有人入咗 到底可以點拉返佢哋出嚟。。。

講真 如果係咁 我會離家出走 寧願自己一個捱 都唔想送錢俾人

Amway間公司有賣啲電器丶健康產品、化妝品，其實咩都有啲。佢係一間所謂直銷公司，你做咗Amway sales就會首先買佢啲貨，再sell俾你啲朋友，你啲朋友再向其他人sell Amway啲產品，因為係你推介出嚟嘅，你就有錢收。所以所有被sell嘅人都會再落力sell俾其他人，你喺個金字塔越高嘅位置，每次交易你會賺越多。

Amway喺美國俾人指係金字塔式騙局(pyramid scheme)，啲報道都發現其實大部分成員結果都係輸哂啲錢，得置頂嘅幾個大sales有得大賺，但係唔知點解都竟然仲係合法。

不過佢哋好識包裝，又會安排啲course俾你上，賺到幾多又有獎攞，又會搞埋啲inspirational talk。

我幾年錢識咗個friend，佢帶埋我去個咩inspiration talk，屌成件事都超伏。個talk喺伊館搞，首先就頒獎俾啲成績好嘅sales，大家狂拍手之餘仲攞埋啲螢光棒好似演唱會咁揮，話祝賀呢班Amway family嘅成員咁成功喎。之後有個talk，講者係Amway喺台灣最成功啲sales，唔知話五年就升到上鑽石級，買咗間大屋，仲可以去金馬獎同明星走埋一齊，話就係靠佢努力sell Amway啲洗衣機。跟住大家又一齊同佢嗌下口號，勁似邪教⋯⋯最弊係在場個個都真係信話只要用Amway嘅方法，成立公司sell Amway產品再sell其他人，就唔駛再打工受苦，四十歲有機會退休享受人生。你聽到咁樣你話伏唔伏，真係同邪教冇分別。我之後即刻同個friend絕交，以後冇再見過佢。

如果我成功拉番佢出黎會話你知

九成九係傳銷
最好方法係先起公司嘅底
睇下之前有無出過事
有時會改左名
打個比喻
Abc宣傳公司
改成
Abc傳媒公司

小弟曾經差啲中伏 比人吖去interview
心諗唔對路都係check下
一check真係層遞式傳銷不過改左名

如果要加盟幾十萬 不如自己開鋪做小本經營老闆，而且賺大錢會預街外人？係 都益朋友先啦

直接blackbloc 燒佢大本營啦，一係你就睇住你含家d 錢比人呃晒，自己揀

哇屌 同新天地係體育館搞活動一樣...

1。報警
2。斷絕關係
3。兩樣一齊做

All in 5號仔都冇咁嬲

佢無做喇
佢同屋企人番兩份工還債

佢買左幾盒 仲諗住sell埋屋企人 但係屋企人心水清都話唔要

報警冇用，嚴格嚟講冇犯法，佢哋仲有交稅添

諗起就心酸 我唔想打2份工

痴線
仲有呀 我聽朋友講日日都要上洗腦堂

定係你收埋屋企人張身份證
起碼唔好俾佢出到去借財仔

岩呀 我都上網 check過 唔犯法 拉唔到人

果d 保險呀傳銷呀其實都差唔多，不過傳銷係再仆街d，呢d 野一係你就同佢割蓆一係就燒佢大本營啦，靠自己意志力走得返出黎既人真係好少

咩產品？

之前呀媽叫佢交銀行卡 佢死都唔肯 仲發晒脾氣

比咗佢睇一蚊雞保鑣定係比佢睇咗google咩叫層壓式推銷？？

我個朋友就係用依點話番我，如果係犯法點解冇人拉

2020年了

Q唔怕舊

你睇下我個post 同你屋企人個case 似唔似。。。

層壓式傳銷黎，以前有小學同學做過，賣課程賣野咁洗晒腦咁，叫極都唔肯走，但過多幾年後，唔知咩事佢覺醒返，回頭是岸做返正常工之後有返計傾

真係大把人受 最近個fd先中左
仲拉埋我入去 一聽sell我個個真係無料
做左成年 都唔識sell
話比我簽合約 份合約我求畫張都得啦
得個幾條濕鳩條款
個fd仲泥足深陷緊
不過冇計 由得佢廢事佢覺得我踩佢

咁直接說服你老豆老母咪得，唔比錢佢咪無錢比人呃，除非佢癲到去借啫

好多年前中七畢業後畀個friend帶我上去亮碧思，搵3條友嚟說我入會，又話d產品法國做，好多年歷史，我個friend上晒腦，話呢度好似教會咁，d人好好，成日出去一齊玩，又話自己入咗會先買到隻8000蚊戒指。
講講下無啦啦有個貌似高級會員經過，身光頸靚，全個場係度「阿公，阿公」，最後困咗我3個鐘轟炸式洗腦威逼利誘，好在我無落搭。

樓主真係要鬧醒你屋企人，呢d層壓式睇中d人想搵快錢的心理，入世未深個d好易瀨嘢，你要畀佢知道屋企人唔會搵佢笨，唔會老點佢，但係出面d人會。連公司名都唔講得，就知有幾唔見得光啦！

間公司d人會教你借財仔

冇架啦
佢今次比左錢既話 你預冇左呢個屋企人啦
屋企人都唔信信外人
啫係外人親過屋企人
第日有可能做一D傷害屋企人利益黎幫街外人既事

你老豆老母講佢都唔聽?

Bitconnect

試下唔好一開口就屌佢傻仔比人呃
同佢分析下問下佢點睇覺唔覺有伏，可能會易少少說服到

好多老野唔柒得死要面，你話佢比人呃佢多數包拗頸話唔會，試下比東張西望d片佢睇下先

邪教嚟?

踢佢出屋企啦 唔撚洗同情 自己蠢就算仲要問埋老豆攞錢 呢啲人由佢自生自滅

咩都有

佢一意孤行就趕佢出門口
依d無得心軟
你唔狠心，他日佢輸到甩褲你全家受罪

唔撚係掛要比30幾萬？

通常踩到入咁深既 就算親人當口話佢 都會當你無道/唔聽入耳, 你要比佢睇由其他人整既資訊,影片佢睇先得

有無人知xcosway係咪層壓

經典傳銷

頂 好似 你朋友起碼會聽下你講野 佢好似當我on9咁

我呢個朋友未入渣 入咗個個完全聽唔撚入耳

因為佢覺得自己可以好似啲老板咁搵大錢住大屋

話要買佢啲貨

聽樓上講好似都係

呢間野聽勁多次 直至有次我去灣仔一間商場（唔記得叫咩名）見到有佢地舖頭 點解呢啲銷售手法可以合法仲開埋門市

我覺得冇乜分別

因為我細過佢佢覺得我咩都唔識 覺得自己出左社會好有經驗

佢由細到大都好乖 冇咩點搞事 點知冇啦啦搞呢啲野 帶眼識人真係好重要

佢都有講話啲野係法國做！叫呀公會唔會多左 好似黑社會咁

你知俾人洗腦咩都做得出嫁啦...

一百個入面有兩三個可以揾到下，呢啲已經存在二三十年，你屋企人係咪啱啱出嚟社會做嘢？

原來真係有咁多人中 我以前覺得點會有人咁On9

應該係破左產好似樓上講咁要還債

一早俾左啲騙案佢睇 佢堅持間公司唔係咁

我前日出段片先講完

1:09開始

我個fd最近都中左
以為自己揾硬錢，一定唔係呃人
入會要比17000 重不斷叫我入會

全港有7間分店
旺角個間附近咩寵物店個舖位都係佢老細嘅
又話有Spa館 有會所
公司有3萬人
連臭雞莊思明都係度做吖嘛
又話咩人都有
又話Ibanker 機師都係度做

樓主你要打定輸數，預咗無呢幾十萬，佢唔會聽你㗎喇

你最好用盡所有方法stop佢啦
stop唔到只會變得愈黎愈勁
你睇下X japan個yoshiki比人洗完腦 老婆都可以推去比人屌

係咪h&m隔離大廈？應該係xmway

及早搵傳媒報間野

得罪講句 窮唔係冇原因

傳銷都開到7間有冇咁誇張

我之前就係比個fd拉咗上Amway 本身佢話佢office搞咩Open Day帶我去參觀下，識下佢啲朋友。果度有部幾萬定十萬嘅機可以免費check你啲體脂果啲，又有其他野可以check你啲骨質 血管果啲又有咩免費talk可以聽啵...我見佢講到好為我好咁，又以為佢識到班好同事定朋友 得閒就聚餐 都幾為佢開心（果陣嘅前一排佢好似好唔開心 大壓力 無乜真心朋友咁）見佢咁大轉變，就傻下傻下跟咗佢上去。結果上到去就發現唔對路 果日係好多免費野你拎、你試，但一黎就聽個垃圾講座 想洗你腦，你想唔想賺錢？想唔想輕鬆用空閒時間搵到錢？我地公司點勁法...講到好易賺大錢...我心知不妙，但又唔知點即刻走，最後先話考慮下，有野做走先。

之後佢仲不斷問我幾時得閒上去，我就話無興趣。佢望落為我好，實際搵你笨我拒絕佢果陣好好心咁同佢講呢啲呃錢㗎！最後你未賺到都已經唔知倒咗幾多錢買佢地啲產品喇！我仲搵埋呢間野啲負面post佢睇，但佢都已經中晒毒咁話咩佢地都啲人都未真正了解過之類嘅嘢，最後我無再聯絡呢位「朋友」。

果陣我上到去發現佢地真係好識氹人，入到去發現每個人都係被帶嚟，本身入面啲人就好積極咁話舉手想賺大錢，講啲入嚟之後點好法嘅嘢，人生有幾大改變啊，好多名人係到啊，佢地啲產品有幾勁。感覺好多師奶中招，仲有好多係佢地嘅親朋戚友中伏。我個「朋友」都買咗好多佢地嘅產品，其實佢介紹啲產品我知果陣，我都覺得幾好喎！幾正啵！幾得意喎！但理性咁諗，價錢方面我唔覺值咁貴！仲講到好似咩幾百蚊入會，買野有會員優惠，又話出面好多人想買㗎，成日托佢地啲會員幫手買。 總知真係好似邪教，好恐怖... 洗晒腦...仲想禍害更多人。好彩我都夠堅定無被洗腦...

就係單純先易信人

有朋友都試過其他傳銷呀
俾$買貨
之後仲要上d洗腦堂
講到將來會賺好多$回報屋企人
如果現在屋企人阻止
只係佢地唔明白你

入面好似d教會咁
做到大家會「互相扶持」
好似一家人咁

最緊要真係唔好俾佢借到財仔
否則泥足深陷呀
要灌輸佢知財仔d息有幾高
正常投資冇人會借財仔嚟投

其實好簡單一個道理，如果正正常常賣生活用品點解唔開百貨公司賣要揾人散咁奇怪？再唔係你開網店都得架？

同埋話咩用佢地啲產品覺得唔好用，就算用咗差唔多一半，都可以全數退錢。

我去果度係家樂坊

有冇人講下捷斯？
佢哋d marketing做得好好 產品有咁大吹咁大
搵極都搵唔到負面新聞，除左幾個大陸網有屌下

我識人食緊佢哋嘅產品（reservatol）上網都話未有研究証明有效 但現實又話識人生瘤食左無事 又吹到食完連坐輪椅都唔洗坐 平時傷風感冒發燒都要食佢 食完就好返

又消炎又醫心臟病又治癌又抗衰老乜乜77

好撚煩 生粒暗瘡/喉嚨痛/淥到手就叫我買佢d精華搽
咁神奇咁洗乜有醫生？食完長生不老添啦

好想呢間公司快啲仆街 利用人嘅虛榮心賺錢 仲有呃好多有病嘅人

美樂家呀嘛？

有....細個個陣老豆老母就係比個親戚厄左入去尼啲公司，偷小便宜，以為冇做啲咩又賺到錢，然後又會氹你借錢買佢地嘅product，好彩最尾都識醒，但都借左幾十萬債，個陣我仲細咩都唔知，但知道生活差左好多，成日冇錢，還到我大個左先還得清，總之就好慘
樓豬唔好比屋企人去

啱啊 咁賺錢點解唔自己賺哂？要比人賺

開間野個名啦

係連登打‘傳銷’會搵到好多個po講緊

不費吹灰之力鞋

我比同學拉我做過 不過我係扮瓢蟲同小朋友玩
佢就做sale屎

黎緊應該越黎越多人瀨野

我做爛市收2500 教你屋企人做生意

佢會話佢用緊MLM銷售形式
唔用廣告 靠口碑方式人傳人
會拎ice bucket challenge做例子

佢地會話你自己賺錢之餘 又幫到人
自己又賺更多
賣好多希望比你
話你係度會識到好多人 大家teamwork 賺揾賺
得閒會book下船P 開下party 周圍玩

會話你想孝順屋企人就比心機係度揾錢
可以比到好多家用

間野叫Francine 前身亮碧思
一google就大把野睇
連CCTVB十年前都有放蛇 條片係Youtube

*錢揾錢

識人做左捷斯幾年 搵唔搵到錢我就唔知啦
住緊公屋 唔似有穩定收入
成日有「公司旅行」，事實要自己出機票錢
唔知食宿有無包埋 但係比到假象人搵好多 同保險一撚樣 表面風光

天真
你估俾完佢唔出去借咩
佢到時明知呃人都會借 唔係點翻身

屌三十幾萬攞去投資好過啦 隨時借返嚟㗎啦？ 咁仲衰過借錢炒股

我老母係我小四個陣走左去做亮碧思
買到成屋濕鳩紅酒同香薰油
我都大學畢業幾年了
都仲未賣得出堆酒同油

老母個陣係搵到少少，
但同所有親戚反哂面

最近幾年又中左間金融傳銷伏
蝕左十幾萬

蠢人中得一次就有第二次
樓主睇路

傳銷都可以做得好成功架，係唔係洗腦睇自己啦！

我覺得係畀人呃咗去做傳銷

仲有冇聯絡?

屌 亮碧思
之前比個fd叫左去話想傾生意，
一入到去全部都係檯就知唔對路，
之後兩個fd夾我坐中間又介紹佢leader有幾勁。
個時諗既然黎左，就睇下佢地有幾戇鳩，
一坐企拎部ipad講講講，之後話入黎一齊做生意啦！
我不停問佢問題，佢又兜圈唔答我。
我一句：係咪即係搵下線，呃鳩人地入會買貨錢？
佢唔敢答，轉話題就拎張Form比我填叫我比$5000 。
我話再諗下，就逼我入去聽talk，聽啲人吹水自己搵幾多都算！
之後再逼我去聽成功人士分享！入邊啲人做足晒戲咁話你地就好啦！佢好勁架你地有福啦？
總之過程都係個啲啦～講之前點，依家搵好西多錢，快啲入黎！但又不停好隱晦唔敢講點搵錢。係咁叫人問問題，我見冇人敢問，我咪去問佢地：係咪即係搵人入會？
之後佢地班人黑晒面答我：我唔會點答你點搵錢，因為你冇付出過。言下之意就係叫你比$5000過程浪費左我6個鐘！

我好細心留意啲新人，有部分人真係覺得執到寶咁好想快啲比錢入會而且佢地有部分sales真係覺得真心幫到人真係好難救到佢地，只可以等佢地負債累累先會醒。

仲有一點，佢地好鐘意聽完每一個分享開小組會，講有咩得著，令你覺得佢地講咩都係岩，金石良言咁樣。

最後我兩個朋友好似都借左至少六、七皮野升上唔知乜野伯爵一身債搵唔到下線先脫離到。

佢輸個陣記得唔好心軟比錢佢
咁大個人要自己負責
就係要睇住佢死
佢輸到咁上下會自己醒

層壓式推銷 要報警

冇用架
香港法例話唔可以靠拉人頭
佢依家係靠賣産品加拉人頭
MLM銷售手段 請到好撚把閉

報警冇用，呢啲專走法律罅。
加上佢地用產品包裝，係到咁多年，要拉一早拉左。

我成功拉翻一嗰fd，首先同佢講直銷同傳銷嘅分別，點解會犯法，之後同佢check 每一樣貨品嘅市場價格，來源，商標，總之你要證明到佢買嘅價格喺遠高於市場價格，然後就會套到佢答你傳銷主要收入來源喺人頭費，而唔喺賣產品，講埋有機會要坐監。然後就同佢分析一家一嗰月賺得幾多，因為呢小小錢坐監值唔值得，分析完介紹份工俾佢，唔得就割了，等佢撞板。 你都可以上fb seatch下反亮碧思聯盟，你會更了解點拉翻你老母。

我屋企個件俾我屌到飛起都唔聽，點知有一日間野真係突然消失咗，上曬新聞，心諗佢今次會學到教訓，但佢依家中咗另一間咩營養素公司冇撚得救，由佢地啦，啲錢佢地既，佢哋想點就點啦，咪撚搞到自己就得

講掂你父母好過同佢講
一心軟就齊齊受

樓主可以放棄，到咗呢個地步，佢哋已經入咗迷，你最多試下揾社工屌醒佢哋，不過我估都難，如無意外應該會敗晒屋企啲錢再借凸，如果樓主唔想上身就話定俾啲‘親戚知點都唔好借，屋企人點逼你都唔好做擔保人，切記，打死都唔好做

咁係亮碧思 一係明昇 (tst )

冇得點算，你講乜佢都唔會信
保住自己啲錢先，得兩條路
1. 佢哋出事時接濟，做孝順女
2. 出事即割＋恥笑，拎住自己啲錢搬走，俾個教訓佢哋

比佢睇埋每當變幻時

又係旺角東果間野丫？呃人架⋯唔好信丫利申：身邊好多人中招

唔知點解呢d人做開就成世都做呢d呃呃騙騙嘅嘢
識得幾個都係 好似走唔返出嚟咁

但d 產品有冇問題?

樓主，利申我老母都係咁。日撚日走出去上埋啲洗腦課，覺得自己只要肯做就會有收穫。而我地呢啲心水清啲嘅同佢講，佢就會話我地唔明，然後就唔聽我地講野。

好撚鬼，我老母都係唔肯講間野叫咩名，然後去嗰啲所謂活動上課，嗰度啲人又唔撚俾人用電話。

但可以好老實咁同你講，我老母俾傳銷狗搞咗五六年，我花盡心機都點唔醒佢，你可以做嘅惟有睇實佢唔好俾佢出去借錢，或者搞啲乜野大鑊野出嚟。

屌 我老母都好似有中呢個 然後仲有中其他

hi pr

2020仲有人受昆

仆你個臭街，ed傳銷成日昆d無知後生仔，無咩做既師奶同中年人入會，洗人腦，又昆d老人家買保建藥品。吊你層壓真係仆街到呢，係要傳教斷6親咁，完全唔明點解冇法律針對傳銷公司及其手法，根本只係美其言扮直銷，出賣身邊親朋戚友既騙局。

2020年啦喎...

你叫佢拎嗰十幾粒去力威掙扎好過啦
只少叫操到下野
屌你老味 發達咁撚易嘅話
香港就唔撚會有咁多人住公屋啦

屌那星 照下鏡
咁撚搵得仲會益你咩
係都自己發財啦
真係我呢排都賺夠啦 都想比人賺下呀
咁樣咩 智力有問題就去考黑驚啦

樓主,教你一招
等你屋企人未比人呃之前
你話你比人呃哂D錢
同相同方法
話最近失業,入左呢D公司
過一兩日,同屋企人話無左幾十萬....

你叫佢列出十個下線出來
係會俾錢同佢買貨嘅人
唔使多一人當5千
有再講

確定係呃9人既話
極度建議用盡所有阻止佢
唔係蝕完幾十萬佢去跳樓你仲大鑊

呃晒你啲錢
咁梗係有錢啦戇鳩

你應該關心下佢，會唔會中途出了事情被迫交幾十萬

又係啲窮蠢貪嘅人先中嘅招數
想辦法令佢比唔到錢

Francine

亮碧思
我有fd又係上個禮拜比人水左去
好彩佢夠堅定

無得勸，就好似你根本冇辨法説服藍絲廢老

上完成功課程

朋友做緊 唔認自己做傳銷
輕鬆斷六親 得返佢d partner
望住佢係幾爽皮架 唔洗返工甘
酒吧 整野食 野餐 買手袋

呢行過到自己良心就會繼續做 勸都勸唔到

要斷六親先得.....十前年有2 個好兄弟做咗，仲問我借錢..同佢講但唔信，結果朋友都冇得做

直到一年前先contact 返，佢地結果當然後悔，蝕左幾皮野已經好好

呢間咁嘅嘢 同班黑警一樣咁L仆街...

我都識人係裡面做 佢做到話要申請破產都要繼續做🤷🏻‍♂️

你家人唔貪就是，驚怕錯失機會，也是華人的基因，跟廢老不同係你家人係有金錢付出，而蛇齋餅糭就不付金錢，前者係騙局而後者係糖良炮彈，這個是商業包裝而貨品係海鮮價，比較複雜但知道有案例對於付這種手法，請教當區的區議會或立法局的議員，希望能減少損失，但貪心又蠢的你和我家人，出事係遲早問題

樓主同屋企人實係要有極端方法嫁呢啦
同佢講都無用
真係剪佢張卡，唔好比佢出門口
狂印傳銷比騙既新聞貼曬佢張床間房
在播反傳銷既youtube

屌個句「幫人」好熟，佢哋成日都話好好，又賺到錢又幫到人賺錢，雙贏咁喎

樓主救救你屋企人啦⋯⋯呢啲公司好識sell嘢，我去聽講座嘅時候已經有穩定收入，做份工幾好，都差啲俾佢哋洗到腦，又話咩「好多醫生律師都做㗎」好彩定到神，諗番都恐怖

下會有回報嫁咩？好似冇嫁喎

傳銷唔係好多騙局
而係傳銷本身就係騙局

呢間野有由讀書時期聽到依家都仲有人中招

唔好以為自己好醒唔會中，因為每個人被洗腦嘅機會係均等。

因為佢哋會用一系列嘅心理戰術令到你會相信

最典型例子就係搵張枱三個人輪流不停疲勞轟炸，等你冇時間去思考。

保險倫敦金都係用呢啲方法

你朋友其實就是你

好多人都發達，就唔使有人去M記瞓覺

總之時時刻刻都要記住自己嘅底線響邊

傳銷嗰個模式根本冇可能實現到，計落去金字塔底層嘅人數係等於超過左地球人口，就知道係冇可能。

喺日本同樣有類似嘅問題，呢張流程圖喺香港同樣適用

跟住佢哋一定會講「富爸爸窮爸爸嘅故事」但係曲解晒成個理論。

無wo,唔覺佢話破產哦變返洗腦前樣子，但聽佢媽媽講都洗左好多錢就真

你呀媽夠yo既話係揾到錢既

其實係多專業人士做，但人地係掛個專業人士名叫人入會，普通人邊夠說服力所以邊個話讀書冇用

屌你，擺到明係傳銷

冇錯架，間間傳銷個老闆都好撚有錢，但就淨係得個老闆有錢咁解囉，其他人係全部都要倒蝕

Molamola

邊間金融傳銷

唔係啦
果時未去聽佢講有個好耐冇見既fd介紹佢有份工可以搵好多錢一個月已經知道唔對路叫佢自己小心啲
點知比我估中真係傳銷

成日都話搵第一桶金，結果只係換來一身債

呢啲嘢學校係唔會教㗎，唔怪得之前連登「古箏班」嗰單嘢而家先上報啦

呢D都聽過D人講啦
事前講就係咁講
事後(已經借左大耳窿) 結果咪又係死死氣 每個月幫D仆街還錢

呢啲真心好難幫！
佢比人洗咗腦，呢個時候阻佢即係阻佢發達！

通常好耐冇見嘅人突然間搵你一定係嗰啲嘢，真係六合彩又唔見我中。

同佢講：錢咁易搵 無人打工啦
做左幾十年人都仲on撚鳩鳩咁

不過老實講 班傳銷仔上曬training學曬點反駁
直接主動同你講網上同新聞有人話佢地呃人
然後即時反駁 蒙到你好似真係有得做咁
無一個清晰既邏輯思維 好難即時反駁到佢

D人聽完會比佢引導放曬注意力去搵到幾多人番黎就可以賺到幾多錢
又唔諗下本身個原意係叫你買貨轉售賺錢 當創業做生意
係咁串你打工無出頭 呢下真係on9到笑
班友都知d貨無人會買 本身個模式就唔掂
就全部focus點搵下線 搵人接火棒

串佢咁點算做生意 做生意一係sell product 一係sell service 係咁搵人入黎参加 算乜鳩生意
佢就串番我話：你賣唔出 你搵下線番黎 可能佢賣得出呢
你咪幫左佢囉 我地d產品幾高質（嘩 呢下on9到唔識駁佢）

利申 有去聽過 比人捉住講左兩粒鐘
完全用一個聽下佢地點sell既心態去聽

同你情況差唔多 老母學人玩咩馬來西亞啲虛擬貨幣 點知比人呃咗30個 我知道之後 好撚開心 抵撚死

你冇中招都好野
練定力

我成日比人呃 呢d一睇就知呃人

濕鳩舊同學
一睇就知已經誤入歧途

聽得太多啦 屋企人又中過101陽光工程 好彩拉到佢黎

算啦 物競天擇就係咁解

旺角東亮碧思 francine

再遲d就會教你屋企人挑戰41 要有5個38下線 搵唔到下線教你套人身份證齊架 1個38要貨6萬幾 總其30幾萬 無錢帶你借 財仔係佢地d人 到時仆街啦

唔個個都練到呢啲定力，有啲人諗住聽下，點知真係會信
尤其係一個封閉嘅空間不停被俾人疲勞轟炸，就會相信。

係咪怡安閣樓下？

係呀 啱啱出黎一兩年

所以話香港真係遍地黃金

曾經有同學sell我d19人生導師課程 比我屌到喊 屌埋佢上線個導師

抵死啦 咁貪錢又蠢撚過西 呢d case置身事外算 如果唔係泥足深陷 自己都67

Ok 今日俾佢睇下

係 佢都話自己係做生意 同果啲唔同

有冇咁勁 睇黎呃左唔少人錢

最驚幾十萬都未醒

真係唔知點樣可以stop到佢同佢傾過好多次

咁撚大個人唔睇新聞，抵鳩死

邊度窮吖，有三十幾萬現金！

睇完呢啲真係覺得好恐怖 佢地啲洗腦手法好勁

點會唔同？重點都係搵水魚、接火棒。

佢依家成日同間公司嘅人有來往 我真係好驚 佢本身都唔係醒目嘅人

岩呀 呢排個個都冇野做

佢依家就係話要買一堆貨番黎我不嬲睇得好清 係佢on9咋嘛

之前比個朋友水過上去
間Francine好強調自己唔係層壓式
講到自己好正當

我諗上網搵啲 直接講Francine手法既post比佢睇
希望會醒啦

只要俾咗呢幾十萬 好快佢哋又會要你俾多啲 如果你唔夠錢俾 佢哋會叫你去借錢 沒完沒了咁俾錢出去 唔會回到本 但因為佢哋會不停洗你腦 又會一開波同你打定底同你講其他人因為唔了解同埋同行眼紅所以先話你俾人呃 所以咁多人信 三個月內好似可以退7成錢 加油去說服佢哋啦

搞著屋企親戚真係唔得 到時身邊一個人都冇 錢又冇 得番堆垃圾貨

搵盆水照下自己，問下自己何德何能可以擁有呢啲發達機會

利申：上過大陸聽左七日陽光工程，話可以參與國家項目，冇中到伏

等我試下俾呢段野佢睇下 希望佢識醒

買完貨 達唔到quota果期就會無錢出
到時你屋企人就會借錢買貨

然後又要每個月入貨
賣唔出 又借錢

佢醒左已經一身債 屋企人先係最慘

依家人地唔叫Francine，叫Star Global（SG），人地係一個團隊嚟

會叫你借

好 等我做多啲資料搜集先

柒左一次仲唔夠咩 點解咁都仲可以俾人呃

人地今年話主打香港市場

同佢講你有方法賺幾千萬，穩賺
不過要佢啲錢先得

佢地都好清醒 知道一定係呃人錢我都同過佢地講一定唔好俾錢

佢會借錢

又約勝利道油站???
我落過去係咪呢排冇支那水魚

呢啲野可以搵社工？要點搵？

唔係呀嘛 衰左一次仲未醒 真係on9

不嬲知仲有
但以為呃強国人多

（傳銷公司）小心特然有朋友叫你做生意，搵錢

又黎

如果你識佢嘅朋友/親戚
個人醒目嘅 叫佢幫手遊說
好過得你自己講

都2020年啦，網上資訊咁發達，仲有人會信

10幾年前我都去過呢啲地方，果陣岩岩畢業無野做

有個以前做暑期工識嘅話有野益我

咁跟佢去啦，好多人都同我差唔多年紀，係咁洗腦話想唔想第時揸靚車住洋樓屌洋妞，每個月坐係屋企都十幾廿萬收入
日日有人出黎講我就是成功的例子，係咁叫我買酒一轉手賺幾十萬

無嫁啦呢啲傻閪，專呃呢啲柒頭不學無術又想發達，得啖笑
要比人昆一獲甘先得

因為佢都有份呃人有錢收而佢唔會覺得自己呃緊
不過賺住離場既有幾多個

雖然係cctvb嘅
但你可唔可以攞多啲資料報上東張西望

盡快揭穿真面目
可能可以令你個兄弟清醒

佢要死唔通唔俾比佢死咩
冇得救 盡快割

nu skin? hkue? 倫敦金？

你可打去消費者委員會投訴間公司

康寶來都係咁
一樣

會唔會係呢間

最近都有fd做 畀我講到唔做
不過我個fd後生易遊說
我嗰時個logic係先同佢有個共識先
佢先會肯諗野 唔係淨係反駁你
越駁你 佢為左唔認錯 會越信傳銷走證書畀你睇

當時我地個共識係傳銷係零和遊戲
金字塔頂有人賺到錢 金字塔底就有人蝕錢攞唔返
要上位 就要踏住好多人嘅屍體上
點樣肯定自己唔係畀人踏住果個 係其一
另外就算上到位 都係害緊畀你sell到嘅人

不過其實都要睇彩數 因為傳銷一早打哂預防針畀啲人
佢地會話sell緊嘅係機會 把握唔到係人地問題

講真 傳銷work左十幾年 咩心理學都用到極致 只可以同巴打講句加油

咁幫人
點解唔幫左啲露宿者先呀

佢地慘咁多

你老母救咗其餘冇被呃既家庭

前排至見到有人係老麥同個阿姐推銷呢d保健食品

你加入 昆左佢地先

有朋友中過
仲借左十幾萬財仔
上去追都係幫佢拎得返一半

無限極都係...

點解唔肯講公司名，係唔係因為要發左達成功左先話比屋企同朋友知

利申屋企人比佢sell 過

記得你入咗會之後會有個wechat group
定期會講有啲咩活動同講座
記得有個講座吹到個講師好大好有經驗搵好多錢
睇睇咩title
「高雷中學raymond哥」
讀高雷都拎出來講

因為開咗名你一上網搵就會知係騙局

點解未去聽講座之前個個都拍哂心口話唔會中伏
但之後都被人洗哂腦
究竟咩方法咁犀利
有冇巴打試過

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

係咪果間咩康寶來 定寶康來

唔是美國野 佢果間話賣法國野

想大家集思廣益 我決定去一次果間公司睇下咩料 有咩問題係可以問到佢地口啞啞答唔出？or 可以踢爆到佢地！

如果真係咁好搵 啲人自己走去借財仔賺啦 使鬼喺度開班 唔通真係搵夠咗想益其他人咩 樓主同你屋企人咁講 如果都係信咁無辦法啦

橫掂都係要俾人呃，不如你去呃鳩曬佢d錢

我老豆交左十萬蚊買身體檢查洗晒腦

我嘗試一下！去間公司有咩可以做？

身邊有好多識嘅人做左傳銷日日po ig又話自己買名牌又去睇樓 仲會同人講依家每個行業死曬得佢地冇事仲賺大錢 然後向身邊識嘅人落手sell入行 已經有幾個蠢到落搭
仲趁依家扮黃問人借錢

列印所有新聞、呢度既文章出黎，拎住張紙讀比佢聽，幾個人比人呃到眾叛親離，圖文並茂

課左金好少人識抽身
好似賭錢咁

無知一問，報警得唔得？傳銷唔係違法咩？

傳銷通常頭嗰水有錢搵

我覺得你可以癲過佢，調轉問佢借錢，話想用黎搞生意，實賺，問佢有無興趣

佢實話無，你再問佢點解無，佢如果話覺得有風險就可以借題發揮

然後你再同佢講，佢唔肯借，你就借財仔，到時要佢同全家幫你還

你癲過佢，佢就會知件事幾恐怖

順手嚇埋你家人，如果盲目幫佢就要幫埋你，一次過食兩條數

你話佢遲早都會借,

不如早d仆一野

但好似好難告得入

佢地受左好多training 教人點洗腦

好彩你屋企人冇信

嘩 呢間仲有係到？
老母十幾年前比佢呃過

我老母都係咁，中撚咗支那啲傳銷，本身已經衰咗一次，仲繼續玩，武漢肺炎之前就成日去支那上嗰啲咩咩柒柒堂，又話咩有高人指點又盛，仲話呢啲搵錢方法係要時間，仲笑9我做Part time搵錢

同佢講過又唔聽，話又話過，依家都廢撚事理佢，反正我又無畀錢佢玩

唔知係咪類似呢種

呢個正正就係聽完講座
然後可以幫人洗腦

夠讀幾個大學學位啦

HKJunkCall個網一入就見到類似詐騙個post叫人提防

nextfilx有條片講Herbalife點導鳩人
不過啲廢老唔會有心機睇

叫你屋低人睇呢個post 唔好傻啦 賣咩又唔知 叫你比錢你就比

哇你咁都問得出

出黎做野未呀

點解人要有錢唔自己賺，仲分d比你呀？你答我啦

兩個可能性
1. 佢覺得自己可以搵到下線 喺爆之前抽身走人
2. 佢on9真心信

前者祝佢好運 後者咪撚理佢 要死由佢死

有三十萬都窮？

【連登懸案】控訴Miss誘離家出走 買名牌租樓一身債 前少女古箏團成員：好似邪教洗腦

睇完即刻了解左好多

細細個比人拉上去洗腦.... 洗咗3~4個鐘最後話冇信用卡....走甩咗

就係亮碧C....又話邊個明星都有做架

可唔可以問下係唔係mary kay
其實呢間又係d咩黎

有冇人有留意美樂家依間公司 有朋友都比佢地sell

擺晒佢哋上嚟我幫你搞掂佢哋
死傳銷狗死全家都唔夠

唔洗咁擔心喎
最後老破
幾年後又係一條好漢

記得一蚊都唔好養佢哋。

一定係呃人。。。
唔好信

再唔係，你驚嘅就同佢哋 deal

三十幾萬畀完，如果兩年內回唔到本，你打從畢業出嚟開始計起唔會再供養佢哋，無家用畀，自己都要草錢，仲要搬鳩埋出去

講緊當一個月少少地 3k ，一年連新年洗費，當40-42k
當父母仲有30年命，無加家用下，1260k

佢要用30萬換走1260k ，咁大家都無嘢好講啦 right ?

我兩年前差啲中伏，好彩走得切

叫佢問返佢個上線借，唔借的話係咪姐係連上線對你都無信心，其他人理鳩你

公道少少 我老母話佢哋啲 product 真係幾好用，不過好用嘅已經無再出

利申 成家都唔係 Amway d 人
有朋友早一年上過去聽佢鳩講 但佢係運吉上去望下amway點 sell 下

層壓式推銷

傳銷正仆街

上面個po有傳銷狗示範左平時講嗰啲歪理，可以參考下

叫佢睇呢個post咪得，咁多見證......

老老實實，我有朋友最近都入咗教。我係另一個post都有comment，睇下有冇人解答到。第時有人中招大家都可以諗下計點樣駁佢地導返啲傻仔出嚟，食人血饅頭是不對的。

我認為傳銷係一種銷售手法，大家都係想賣件貨出去姐，但如果個主要收入來源唔係嚟自賣貨，而係去咗拉人頭度就唔同講法，嗰啲叫層壓式推銷。因為成件事，貨品只係一個煙幕等比人judge嘅時候可話自己有實際交易。

唔係話傳銷唔可以賣高質嘢，如果賣垃圾又吹到天花龍鳳扮有認證有檢測呃呃氹氹，其實分分鐘可以去報海關話你違返商品說明條例。而事實上過往案例都有好多係傳銷賣保健品但實際效果成疑嘅。

傳銷個概念其實本質係好嘅，口耳相傳嘅宣傳說服力大而且符合分工嘅經濟原則。但講緊係你真係了解件產品，真係覺得好用，用完介紹比朋友。一切都好烏托邦好理想主義，因為傳銷個模式令到參與者對件商品嘅comment變得唔中肯，無人可以百分百肯定條友係因為想賺錢先話件貨好用定真係好用，因為條友宣傳之後自己會有得益。同業配文嘅概念相似，只係收咗錢先做嘢定做完嘢先有錢收 咁當然後者動力大啲啦，因為已經掉咗金錢成本同時間成本落去啦嗎。

另外再講到傳銷參與者，所謂中間嘅代理定唔知叫經銷商啦下，購買貨品嘅時候都唔一定係因為比件貨吸引先買，而係比後面嘅行銷架構吸引先買，咁呢種參與者嘅比例多定少我諗當局者都好清楚啦。

btw 問一句，見大家咁激烈討論，請教下，1. 假設我係一個傳銷嘅代理商，係我宣傳件產品嘅時候作出咗不實陳述，或者係個消費者用完我件貨之後有咩敏感作出追討索償，負法律責任嘅會係我定係公司？

2. 傳銷個架構係，我做上線搵幾個下線幫我手sell貨，但其實我個下線都係搵一堆下下線嚟幫我sell貨，下下線嘅收入就係下線嘅收入，下線嘅收入就係我嘅收入，咁即係其實係塔低嘅人養緊塔頂嘅人。下線們賣嘅貨係用嚟賣比下下線。咁，最終嘅消費者係邊度？ 我去七仔買嘢，我買咗杯雪糕，我就會係消費者，七仔只係經銷商。咁究竟傳銷嘅消費者係邊個？

你話你都參加去睇下咩料同邊度賊竇

ON9

好似去過一次聽佢9up
不過聽聽下就走左
講真賺到錢點會益你
係都自己賺哂先啦

幫佢搵份工

我有朋友做高層
佢成家真係賺到fatfat呀
拉曬班同學入去做
下面無個撈得掂
佢地最叻話自己係直銷唔係傳銷

無撚錯
我都比朋友呃買左幾k嘢
不過之後佢係咁叫我去上堂乜春就無再去

咁冇計喎
佢唔比人呃只會成世覺得冇左個致富機會

賺夠都想其他人賺下姐

diu

好慘呀巴打

唉 都唔知有咩解決方法
希望你屋企人都快啲逃出呢啲深淵
Btw我絲嚟

傳銷狗

叫佢睇吓東張西望啦，日日都有一單

不過賺唔到錢唔係應該就唔會繼續做嫁咩

而家新手法 突然間會有個好耐
冇搵你同事或朋友約食飯
之後去party room
然後去BBQ 介紹d頂層嘅人識
最後係約時間見佢頂層人同埋個FRIEND 或前同事一齊見

其實係有人賺到錢 但有幾多成功
都係人際關係搵好多個下線 加賣貨

嗰五千有辦法全數拎得返，叫咗屋企人拎返未？

咁距有無報警？

咁你果小學同學有無比人告？

同佢介紹下幣少

仲有間架 香港酒店管理學院
好似叫啟新書院

無呀返番去洗腦前咁返正常工，無咩唔同，btw我都係新年先見一兩次呢

距有無報警話上線呃鳩你老母錢？

尚華教育

今時今日仲有人信

其實傳銷狗去呃尻啲大陸人，賺返嚟嘅錢用嚟支持黃店的話，我會十萬個支持

同路人呃同路人呢

無 佢呢啲心甘情願 冇人迫佢買 不過係佢自己on鳩比人呃

要搵消委會 報狗佢會話唔夠資料
好似話14日有得退9成
記得拎貨單 同埋如果你有機會同佢去退錢 記得錄音
佢會呃9你
但佢唔清醒 你都係捉唔到佢退錢
如果係Francine (即係地址係怡安閣)
你上淘寶search Inovital 就有佢地啲保健品
之前幾個post都好多資料

衰撚過賭錢喎老世
賭都有得贏
佢呢d貼錢比老世

我老母癲到話賺唔到錢係因為我唔肯一齊去幫手

無野做到
加裝d圍欄 等佢之後無咁易跌落去啦

以前大學同學都入咗Nuskin...

有fd條女
講座400蚊
5000入會

最後退到4500

Joyce International
陳安琪

我老母做左替死貓都比人呃左
下面d人心甘情願玩，依家攞唔到錢就黎告我老母

如果我係你 我真係會大大聲屌撚到佢仆街 啲老野成撚日以為有門路搵大錢 都痴撚線嘅 用下腦都知人哋搭雞棚 仲要中個頭埋去俾人呃

最衰我老母做乜撚嘢玩呢d！被班撲街（上級）洗腦到頭來害鳩自己。錢打曬比上級 依家仲惹禍上身！

你同屋企人講

1/ 做生意利潤同風險永遠成正比
利潤最高可達幾多，風險如是

之後同佢打邏輯
簡單講即係入一批貨拎去賣
你諗吓
而家呢個時勢個個零消費
邊個有閒錢消費買你啲貨？

咁即係靠拉人入嚟做去賺錢啦
個風險就係：你一個人都搵唔到入嚟做

2/ 提供一個更加好既投資機會俾佢哋
例如買股票等佢哋無哂閒錢穩陣

3/俾多啲狙擊傳銷狗既新聞佢睇
等佢驚柒驚無哂朋友

吹雞入去屌佢地老母

傻尻

呢啲人,一日會中, 一世都會中
所以最好既方法, 唔理佢
資產分開
佢呢啲人, 最多都係差十萬蚊,
到時佢比人砍先幫佢還一次
平時只係比飯佢食

我係咁樣解決

亮碧思都要改名,
估唔到, 真係做到咁出名 ?

呢個年代仲有呢啲人

賭果啲都係輸
一撚樣
如果佢賭會贏, 十年前贏到開巷
洗等到今日

廢就係廢, 垃圾就係垃圾
唔需要用十幾萬黎證明自己真係垃圾

花左幾多時間 ?

2星期 多d
不過真係説服到當時人決心推晒所有「入緊嘅貨」
不幸中之大幸係佢入會個陣等對個種貨
要等。

就係等緊貨嘅過程比人屌醒

好簡單，係屋企度墻，大大隻字，寫住，XXX (老母個名)俾人呃左40萬，等你老母日日睇住。

跟住同d三姑六婆唱，話佢俾人呃左40萬。

跟住日日咪L理佢就得

比人呃一次咪會識醒
呢啲叫代價

屌得醒既我估 得 2 %,
恭喜你

真

軟硬兼施
講都唔聽嘅話 就係屋企瘋狂貼新聞
做個反傳銷版連儂牆

試下同銀行講？咁佢拎一大筆錢嘅時候可以stop咗佢

你比番呢個post佢睇
話有個人好似你地 叫佢睇埋comment

樓主屋企係新移民呀？衣科嘢現在已在大6發展喎，香港已進化到導師級別

真係？
佢地會叫你去上堂架麻
又話上完堂學左好多野
嗰陣我見到佢地上堂嗰到百碼有100人嚇親
跟住又話佢地比錢你開鋪咁樣樣
因為本身都知佢地咩事所以我都無深入了解落去

上腦，覺得係發達機會，快d救佢

每次講呢個話題都勁多人出黎呻

永遠都有人中招

典型唔見棺材唔留眼淚
比錢交學費啦

樓主有冇事

呢樣野大陸好過香港
傳銷大陸犯法
不過仍然令不少人中招

我都賺夠啦 係時候俾個機會你賺下

俾呢D 錢俾傳銷公司, 倒不如一筆過用黎買牛熊都有1/2 機會贏錢, 上呢D 堂係total loss

屌5000蚊交學費
之後賺大錢仲想點

洗鬼咩
上Google上 youtube搵
有哂片有哂新聞仲好啦